大家要點先原諒林奠依條老必廚

除左辭職, 重要罰佢長住北京
日日比大大屌, 吸霧...............

爆晒所有共產黨既野再切腹我就原諒佢喇

唔會原諒

全裸掛係深水埗俾班蝻做肉便器
兼全球衛星直播

當班蝻盲既咩

狗也不屌

切腹謝罪

係林鄭面前
我覺得689好得意，老董好可愛

宣布全面真普選

頭五十個中出一百次嘅可獲得永久居民身分

要我地原諒既話
真心為香港人好 咪撚再咁串
同埋行使佢特首既權力
佢唔撚係好撚威架咩? 話立法就立法
咁快撚D立法真普選
警權過大呢D
咁我諗全香港市民都會原諒佢
叫佢做娥神又點話

同葉劉物理決鬥

啱啱喺度諗咩係必廚
依家知